\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{\cpd Kanons}
\index[in]{Kanons}
\index[in]{Der Himmel geht "uber allen auf (K)}
\index[in]{Die Herrlichkeit des Herrn (K)}
\index[in]{Gottes Wort ist wie Licht in der Nacht (K)}
\index[vw]{Kanons!Der Himmel geht "uber allen auf}
\index[vw]{Kanons!Die Herrlichkeit des Herrn}
\index[vw]{Kanons!Gottes Wort ist wie Licht in der Nacht}

\begin{Large}
Der Himmel geht
\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/k_derhimmelgeht} 
\end{figure} 
\\
Die Herrlichkeit des Herrn
\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/k_dieherrlichkeitdesherrn} 
\end{figure} 
\\
Gottes Wort ist wie Licht in der Nacht
\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/k_gotteswortistwielichtindernacht} 
\end{figure} 

\newpage

\index[in]{Herr, gib uns deinen Frieden (K)}
\index[in]{Lobe den Herrn, meine Seele (K)}
\index[in]{Vom Aufgang der Sonne (K)}
\index[vw]{Kanons!Herr, gib uns deinen Frieden}
\index[vw]{Kanons!Lobe den Herrn, meine Seele}
\index[vw]{Kanons!Vom Aufgang der Sonne}

Herr, gib uns deinen Frieden
\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/k_herrgibunsdeinenfrieden} 
\end{figure} 
\\
Lobe den Herrn, meine Seele
\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/k_lobedenherrn} 
\end{figure} 
\\
Vom Aufgang der Sonne
\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/k_vomaufgangdersonne} 
\end{figure} 

\end{Large}
